阿光頭佬你都係想出名姐，咁幫下你囉

係第二個post見到
咩態度？
狗就係狗
我屌你老母光頭佬

推到有人睇

香港已經唔安全，請大家立即三罷

屌你老母光頭鳩

推到佢仆街

推

Push

屌

推，死光頭

果然係有牌爛仔

幫佢老豆搵仔

又真係唔驚出去食飯比屎餵架喎

睇到好撚嬲
你老母警察？
你冇制服我以為你係黑社會呀！

乜都唔知 乜都唔答唔到 每個月出幾萬蚊糧請你返黎做乜

屌你老母。你係咪覺得自己好撚型

屌你老母冇睇時間咁撚串
知唔知咩叫服務承諾

串到仆街
想打撚柒佢